濕疹加暗瘡加甩皮😢

睇完中醫發得仲勁

認真答
投胎好過
有排醫 醫仲辛苦過唔醫
利申濕疹八年

😭😭我由細到大都無，上年年尾開始，時好時壞，好煩唉

係咪飲食作息不定時

定時好夜訓 無做運動 習慣左夜訓好難tune

早啲訓啦！
唔知你巴打定絲打 我自己本身濕疹喺腳
但我成日踢波 啲汗一焗住就發 又痕
麻9煩

我係女仔 依家甩甩地皮好難上妝 我出汗唔痕 之前睇過旺角黃x明，一個星期好翻。之後可能我生活習慣衰，又翻發

有冇搽啲咩藥膏
但生活習慣真係影響好大

佢都係俾類固醇，不過佢真係幾work。之前睇過幾個都好廢。依家食中藥幾日，爆多左。
唉，我地都應該早d訓

4:16am

試過食完中藥爆左兩星期 之後開始好翻 注意天氣轉呀 次次一轉我都中招

類固醇係食左果下好 之後好大副作用 你而家爆勁左係因為咁

We should sleep now

好勵志，我食左5日藥，唔知堅唔堅持好，你係食完爆到好勁？

係呀，我都聽過，個時爆得太勁無計